任何人發表厭反送中/唔支持6月9出來人士即視為支那建制

任何人發表厭反送中/唔支持6月9出來人士即視為支那建制，任何地方（包括友登），不服來辨。

咪做埋d冇撚用既野啦
視班友為支那建制有咩用先?
班友又唔會係地球上消失既

大家6月9號一定要出嚟唔可以比呢個未來變成事實

好撚驚啊

三毛收皮啦

比機會你大我，點解會留？